[殺到黎香港？] 呢隻係咪就係秋行軍蟲？

屋企有隻嘢飛咗入屋，打死咗先諗起，係咪秋行軍蟲？

ching住邊區?

隻野幾型

唔似係 睇wiki(無錯嘅話)
係飛蛾咁樣嘅
你依隻似蚱蜢定蝗蟲果類

依？原來秋行軍蟲係一條條架？柒咗添

唔係

秋行軍蟲既成蟲係飛蛾來

幼蟲係

係有啲似，不過要等專家分辨細節

秋行係咁樣

好明顯係蟬

利申9up

巴打用下google 先再上黎問會無咁柒

草蟬呀

隻蟬好撚慘

蟬嚟㗎

死咗都要畀人屈

蟬嚟架on9

老老豆豆 蟬咁大隻 飛入黎真係嚇一嚇

蟬都唔識

腥港教育
蟬樣都唔識
上面仲有人話似

見到條友9up話似真係大大聲笑撚咗出黎